才子緊急呼籲

緊急呼籲：我唔理你哋呢班咩人，唔該揮完支國旗散會唔好當做垃圾周圍掟！食環署外判清潔阿嬸執垃圾好辛苦。不論做中國人還是美國人，最緊要做一個環保的地球人。

有道理

pish

平時咩撐中集會都屌人掉中蟈旗

Push.

掟嘅係藍絲唔好掟呀

推

幫手留言

[SOS] Today (8 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate clashes with U.S consulate general in Hong Kong and create conflicts to destroy peaceful demonstrations.